{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492441",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "비남가든"
    },
    "text": "ビナムガーデン (비남가든)\\n\n京畿道華城市香南邑上新里945\\n\n韓食 , 10:00 ~ 22:00 , 祝日 , 130席/部屋:3個 , 文字数を増やすことに関して、この段落では低価格で部位別の牛肉を直接目で見て買って焼いて食べられる店について言及しています。 この家ではたっぷりのおかずを添えて炭火でおいしく焼いて食べる楽しさを楽しめます。 このように焼いて食べる過程で牛肉の味を存分に楽しめます。 このような焼いて食べる経験は、美味しいものを食べる楽しさをさらに高めてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビナムガーデンとはどんなレストランですか？",
            "answer": "ビナムガーデンは京畿道華城市香南邑上新里にある韓食レストランです。"
        },
        {
            "question": "ビナムガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビナムガーデンの営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビナムガーデンは祝日も営業していますか？",
            "answer": "はい、ビナムガーデンは祝日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビナムガーデンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ビナムガーデンには130席あります。"
        },
        {
            "question": "ビナムガーデンには個室もありますか？",
            "answer": "はい、ビナムガーデンには3つの個室もあります。"
        },
        {
            "question": "ビナムガーデンではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "ビナムガーデンでは韓食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ビナムガーデンで食べられる料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ビナムガーデンでは低価格で部位別の牛肉を直接目で見て買って焼いて食べられる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ビナムガーデンで焼いて食べることができる料理はありますか？",
            "answer": "はい、ビナムガーデンでは焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "焼いて食べる経験はどのような楽しみがありますか？",
            "answer": "焼いて食べる経験では牛肉の味を存分に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビナムガーデンの料理を食べることでどんな楽しみが得られますか？",
            "answer": "ビナムガーデンの料理を食べることで美味しいものを食べる楽しみがさらに高まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 385
    }
}